(亮劍) 印度上將：派50戰艦24小時監控印度洋

印度海軍總司令蘭巴（Sunil Lanba）上將近日表示，解放軍近年在印度洋的常態化活動日漸加劇，也提升了印方對中國軍隊在這片海域的擔憂，因此印度海軍將部署一支由50艘戰艦組成的艦隊，對印度洋實施24小時監控，密切關注「域外海軍力量的部署模式和周期」，重點提高海上運行能力和對印度洋的影響力。

好懷疑中國成日去人地個海係咪捕緊魚

支那打鳩印度佬啦

阿差 ho ball

南亞咖哩味艦隊

印度佬同支那一樣都係鳩up大國

咩年代仲用艦隊監視海洋 好心就搵飛機衛星啦

幾時嚟多次中印（掟石仔）大戰

係
之前去個支那近海D 地方
我問班漁民去邊捉魚，佢地個個都話要去到越南，印度呢D 地方

都估到係咁
大陸人濫捕，個海邊有魚被佢地捕

印度係咪魚船都可以當戰艦

印度人口水腐蝕性極高